唔該讀media既師兄/姐 入一入嚟

啱啱收到cie同cccu既admission 但係唔知點揀好 有冇讀過既巴絲比啲建議

唔好入cie
出唔番去
利申，讀左一年轉走左恒管

我cie讀creative communication

出唔翻去係咩意思？？

補充 我cccu報media production cie報film,tv,media 到底邊個資源好 學到嘢

好難轉番U
因為佢要留番人讀自己嘅topup(最出名）

佢自己既topup唔好？

你想讀top up咪cie
唔想就唔好

Cie唔會派grade,幾勤力都好難入番大學

揀cccu

原因

Google 入cie悔終身
提就提咗你